---
author: bozsikarmand
comments: true
date: 2015-09-09 15:25:22+00:00
layout: post
link: https://blog.bozsikarmand.hu/2015/09/09/xbox-music-a-microsoft-hatalmas-akcioval-unnepli-a-pi-vilagnapjat/
slug: xbox-music-a-microsoft-hatalmas-akcioval-unnepli-a-pi-vilagnapjat
title: 'Xbox Music: A Microsoft hatalmas akcióval ünnepli a Pi világnapját'
wordpress_id: 218
categories:
- Hungarian
---

A redmondi cégnél a Pi világnapját egy igencsak rendkívüli [Xbox Music](http://www.xbox.com/en-GB/music) akcióval tették még emlékezetesebbé. Érdemes megjegyezni, hogy maihoz hasonló 3,141592563 számjegyeknek megfelelő időpillanatban már csak száz év múlva lehet újból részünk. Természetesen aki az ilyen témákra fogékony, annak már ez önmagában nagyon különleges lehetett, de hogy az oldal profiljába jobban illeszkedő módon közelítsem meg az eseményt: az éves Xbox Music előfizetés ára **több mint 66%-kal** csökkent, így jelenleg 31.41 dollár a Microsoft Store oldalán.

A kedvezmény nélküli időszakban a 12 hónapos, korlátlan hozzáférést biztosító előfizetés 99.90 dollárba kerül. A Microsoftnál kiemelték, hogy ezt a kedvezményt új és régi előfizetők egyaránt igénybe vehetik. Utóbbiak természetesen csak az előfizetés megújításakor.

Ez az ajánlat holnapig él, a cikk írásának időpontjából kiindulva körülbelül délután kettőig, de lehet, meghagyja egész napra a vállalat a lehetőséget, ezt sajnos nem tudom.

Mindenesetre egy biztos: Ilyen ajánlat nagyon ritkán adódik, így érdemes élni vele. Csak a Microsoft Store-ban érvényes, az alábbi linkre ellátogatva meg is vásárolhatod.



[gpp_button color="yellow" url="http://www.microsoftstore.com/store/msusa/en_US/pdp/12-Month-Xbox-Music-Pass/productID.258412400?tduid=0138e0852080b0c7a25c122408047675" title="msmusicpass" icon_left="info" target="_blank" size="large" display="block"]Microsoft Store[/gpp_button]

